有時見到有人話讀完中學之後唔開心……

我明唔開心 我都想叫下春
但多數見到個個話唔開心既原因 除左同中學fd子叫少左之外
係新學校（大專大學ive咩柒都好啦）入面識唔到人 無上莊無住hall識唔到人之類……

我唔開心反而係相反 有上莊有住hall 算識到堆人 其實咁又點？

上莊班人其實實有幾個會好fd 但總有唔夾既人 莊期一年得到既可能係一堆熱血既回憶 但亦因為唔一定個個都夾 過多幾年仲keep到既一定唔多
上莊住hall 識到一班人 一齊玩 時間係過得好快 中學係無呢種機會 但將呢年時間 放咁多係一班自己覺得唔一定keep到既人身上 會唔會好蠢？
學校識到既其他人 大部份hi bye 唔係hi bye既變hi bye都係時間問題

加上考試 莊務 返工 令我少左好多時間返屋企陪屋企人
中學畢業到而家 覺得之後keep到既都係中學班兄弟 同埋第2班更早識既fd
好想有多d時間放係佢地同屋企人身上

其他人唔開心既係返完學就放學返屋企 我就讀書運動莊務返工 逼得好爆

巴打們sorry成段文無咩組織過 總之你比我簡多次 我諗我會想做摺友 返學放學返屋企既人 起馬自由d 同埋令我趁早多留多d時間準備黎緊既人生 唔係好似而家咁有目標但唔算多時間去實踐

叫撚完春 呢年咪又係要係學校過呢種成日social 成日chur既生活 諗起都攰
有無人比下意見小弟 or 吹下水都好

仆你個街過完呢個星期mid term又要留係學校做莊務

有無人拎把槍指住你個頭？

sorry囉
年少輕狂做錯決定